722路況整合

鑒於WhatsApp流言眾多，所以希望喺呢度開一個路況整合平台以便互通消息，儘量反映事實及避免白色恐怖

格式：時、地、圖（最好有）

如有其他channel做緊一樣既嘢，或做得更好
請係回覆些牙，可以集中返去果度。thanks!

7/22 7.06 紅隧往港島方向
人多 但應該同平時差唔多

洗撚理班牛屎仔咩 鳩up開片就引到全香港人都驚

希望有多啲新界消息
個個都係香港人

傳遞消息就係為咗避免恐慌